莊思明真係樣衰得嚟好撚淫!!!

選美嗰陣仲樣衰多兩倍

啲五官真係好滑稽好醜怪

鄧小巧version嘅莊思明bb

啲五官好似承受緊重力咁猙獰
睇真啲其實幾可愛

好撚想嘔

點解阿楊高大靚仔上緊位都要溝佢

真係好樣衰

點解佢兩姊妹可以樣衰得黎咁有自信

愛回家個排幾好架

有勇氣選美

但睇宗佢做晴晴之後又憎佢唔落

睇完

真愛